民主自由開放文明進步社會，同大陸極權落後劣幣驅良幣，真係無得鬥

鬼佬只係係聯合國放生左大陸一次咁大把，大陸一識玩個遊戲規則，就會用佢既方法去搞鳩你搞串個party

香港立個法，耐撚到仆街仲要用大量公帑大量資料人力物力，日以繼夜咁做馬騮戲

好，終於都搞到個仆街政府施捨下，改做7年監禁先引渡，...

大陸唔洗2秒，就改左做散播謠言監禁7年

你話香港果d根本由頭到尾都係無權無勢既戲子，無心做實事，...

但睇下歐美加，...初頭法意德都要奶共，奶到要trump爆seed先打到習半收皮，仲要trump係差唔多係美國國內四面樹敵先打到習

係極權國家眼中，民主制度只係一個笑話
有幾百年歷史基業既美帝都可以一戰，香港？洗d錢，捉下高官仔女，嚇下d富商: 林鄭都肯賣命、大劉都肯為社會安寧撤回司法覆核

身為香港80 90後生既一份子好撚[慘
比港共害大半生一事無成

美帝打唔死中共，你仲有排一事無成